港漫(山海/西遊)討論區

有冇巴絲追開？港漫我淨睇呢2本，好似越嚟越少人睇咁~

唉~3days都冇人回，so sad,得我一個睇港漫

西遊

西遊睇到三清岩岩出場就冇睇 而家完左未？

愈黎愈小人睇
明明咁好

有撚排睇 修羅打天界 打打下又飛返去還奇經

有睇西游

西遊愈來愈悶，不停打打打

和仔今期寫到咁白，唔驚冇咗大陸果市場咩

無睇西遊同山海啫

漫畫人將山海轉做要錢後就冇睇

兩本都期期追，真係好好睇

山海有望超越鐵將

山海好撚正